匯豐同中銀會唔會加入被制裁名單呢?

你老味, 你話許智峯係逃犯
關人哋老豆老母鬼事咩

如果匯豐中銀俾美國佬制裁就好笑喇

我比較期待制裁出order果班

金管局, 銀監

仆你個街, 邊隻五毛畀負皮呀